ICC到機場

有咩方法ICC到機場 唔坐機場快線 唔的士

時間：凌晨12點

真男人唔需要靠交通工具，行過去啦

上頂樓
跌落黎
你就識飛
直接飛過去啦

uber 囉 死低能仔

E11囉屌你
西隧收費廣場上車

Google都唔撚識
飛乜春

講漏左
要開 飛行模式

沿機場快線條鐵路行過去

你開post既時間已經夠你google搵埋答案

呢啲post玩膠就得